LCCI 會計Exam應該要點樣溫 ？

上個月考 Level 2 衰左 (份卷出得太難)
想求個合格啫
再考過.......

你地點樣溫。。。

份卷出得太難即係唔係你問題啦
仲使乜請教人問溫?

點溫*

其實LCCI難極有限，會唔會係你個人問題

中學無讀過會計?
LCCI LEVEL3應該連CE LEVEL都無,我果陣ALEVEL得D走去考都輕鬆合格
你去買佢果本雞精書讀啦
BTW LCCI考黎無用

卷難唔難見人見智啦 肥姐係唔熟
btw考lcci lv2不如考lv3啦
lcci一黎無撚用 二黎家陣請人9成講緊起碼lv3
再上考唔考另外再諗啦
利申lcci lv2持有者既經驗之談

LCCI 係 DSE 程度, 好低B㗎咋
你咁都考唔到要考慮轉科, 認真

做past paper

LCCI Level 1/2/3 好似以前啲香港中學生去考都會拎全球第一名
然後樓主唔合格

好心就去考icca 或者hkicpa啦

等佢出得易就ok
唔洗溫

LCCI 點解冇用 ?

無乜公司會睇，細公司請會計文員要求有lcci
但果堆會計文員其實同普通文員仔既人工無分別，又無乜前途，根本連會計界都算唔上
如果要係呢行發展點都係去考專業試

點都有少少用嘅,
起碼俾人知道你有accounting concept

當年我都係求其考完lcc level1之後搵到份會計文員
之後讀IVE,ACCA, HKICPA........

認真 no pain no gain.....好L老土

上雞精班+操兩三年past paper

當年我會考成績都好L差(得英,數pass, 係pass炸)
但到咗某個年紀你就會的起心肝改變自己,溫書囉
最後都考到ACCA😎

有冇人讀邊間雞精班

我都想知

買雞精書即係邊本